一班好耐無見既朋友食飯or慶祝另一半生日

如題
有一班好耐無見既朋友約左食飯
但同一日係你另一半生日
你會？？

咁耐無見班老死，梗係去食
另一半生日有異性無人性，放飛機都要慶祝

另一半生日可以預早慶祝嘅 呢啲講心嘅姐 我自己生日會陪屋企人 唔會介意係咪正日

朋友但好耐無見 感情深極有個譜 出到黎咪尷尬扮friend扮友誼無變
比我一定陪另一半

其實你想去邊個多d咪揀邊邊囉

想俾另一伴嬲、黑面嗎？

手足說出個重點來

唔係我，係我另一半
佢決定同朋友出去啦

問題係佢講完正日唔得閒之後無任何表示
問多兩句先話前一日有半日得閒可以慶祝
多撚謝，乞兒咁乞先有半日

唔怕喎

咁你要諗下 就算佢正日無約friend 可能都唔會同你慶祝

咪攞個平衡囉 九點幾十點同朋友食完飯咪陪佢
又或者提早一兩日慶祝

唔好睇到生日咁重要啦 仲細咩

老友同另一半我個揀另一半，因為老友會體諒我改期

咁佢可能睇生日唔重要
唔係都唔會無任何表示

佢話一大班人好難再約
講多幾句就話我迫佢揀朋友定我
就算佢陪我都佢唔會開心喎

咁我應該唔好將自己睇到咁重要

你同佢嘅價值觀都幾唔同，磨擦自然多。

咁要佢補償返啦！

磨擦不嬲都多
但差唔多次次都係我讓步
今次仲話我迫佢選擇
我真係忍唔到心淡

連生日飯都無

一齊左幾耐？

大半年，第一次過我生日
已經唔期望有驚喜
點知問完佢真係驚多過喜

本身佢咩性格先 可能佢計劃緊比驚喜你呢

吓咁都唔陪你

無架，問完無就真係無
而家佢話返我轉頭話我迫佢選擇
俾左半日我又唔知足

我都唔知點解
可能佢無當過我係女朋友

一班朋友幾時約都得 更何況你唔去 佢地都會玩得好開心